SM撚狗到街上！支那情侶鬧市解鎖「破尺度任務」 路人圍觀狂拍PO網

SM做到大街上了？安徽合肥27日發生一起令人驚掉下巴的事，一名男孩脖子上戴著狗項圈，牽著狗鏈，真的就像狗一樣，被女友牽著，在大馬路上當街跪著爬行。期間，有警員上前，喊男孩起身，對方都不肯站起，直到女友放話，他最終才慢悠悠的站起來。

狗都不如

你諗真d ,香港果班狗賊何嘗唔係等主人叫先企起身？

角色調轉？

Twitter 大撚把

有靚女肯玩SM PLAY連登仔狗衝左啦

唔明點解要大庭廣眾玩
山埋房門玩乜都唔關人事啦

每個月50萬零用 我就肯

上次係大馬路全裸跳舞果個蘿莉正d

支joke果然係狗

條女𠘨大隻🙄

呢到有冇絲打可以當我係狗